[戰術討論] 琴日發夢守源禾路三條防線嘅入一入來！

想同發夢上前線嘅朋友討論吓戰術

防線唔係越多越前就好 陣地亦都唔係越大越好！

我發夢見到好多前線兄弟都好熱心 一見到對面班狗有動作就開始拆鐵馬set防線 但屌你老母可唔可以睇吓地型先set呀！

金鐘
同一條馬路可以有三 四條防線 但另一邊可能封得個頭又唔封埋個尾

沙田
琴日仲on9 十字路口開三點防線 仲要距離不一 萬一其中一點畀人突破到只會陷家剷！
與其分散人力要同時守三點 點解唔集中守一點 就算你玩hit&run都易啲！ 自己諗吓三倍風險 但防守除返三

依家唔撚係叫你地撤或者走 係應該更有系統同戰略咁同班狗對抗
為咗贏就更加唔應該浪費人力物力
裝備唔夠人強 就要智取！

721夢中再見！

即係狗仔要包抄就由佢地包抄啦得 收到 明晒

ching 依家咪講緊點樣逼到啲狗同我地單對單防線 唔使被人包抄

有咩意見？

即係你集中人力守一個位 咁啲狗就會集中係個度同你對抗咩戰術思維黎

btw你究竟有無睇過 或者個三條戰線係點樣走出黎個陣你係冷氣房定點 就係因為有人包抄 所以先有防線 你係完全倒轉左

如果人少守就一定搵窄位守
要易守難攻
E.g.長板橋 溫泉關咁

但如果人多又夠勇 就可以拎多d 領地
有機會就做反包圍

我地由頭到尾唯一嘅優勢都係人多 狗同我地防線人數同時除三 但人地裝備戰略準備比我地好 最後蝕嘅都係我地
打金鐘人多物資多好當然可以開幾條線反包 但琴日地區戰人唔算多物資又唔充足開咁多最後都玩死自己

同埋我都發夢走哂三邊 唔好意見一唔同就話人坐冷仔房

出返港島人多物資夠梗係可以
但琴日咩都唔夠 又多路畀人夾 點解要開咁多戰線分薄人力物力

唔係，問題係你完全倒果為因，唔係因為想開三條防線所以開三條防線，已經有綠衫狗推進所以先被迫開三條防線

其實好人好姐邊有人想推咁多鐵馬 貪得意咩